全港商戶幾時一齊暴動

成日講獅子山精神 屌啦媽 頂硬上
而家係d地產商獨善其身 推d租戶落火坑
個環境咁樣 d地產佬都唔減租免租
迫商戶捱租又無生意
羊毛出自羊身上 而家擺到明想殺左隻羊
全港商戶幾時發起工業行動 集體退租 一齊攬炒
工會係時候做野 有危便有機

贊成 冇錢賺租鋪嚟做咩
退租退租退租

鬥地主...

瞓咗幾耐？

商戶表示大把錢蝕

唔係鬥地主 係共渡時艱咋師兄
唔係要搶佢資產

集體唔交租 睇佢地可以點

咪集體收鋪
佢呢家分明就係想賺得一個月得一個月，就算減比你都唔會頂得耐

鬥地主鬥地主！！

暴咩動藍屍唔做犯法嘢架

有咩事就停我地薪 甚至炒 永遠收租果個當冇事發生

好期待

原來可以咁樣幫還押手足

比人打斷手腳都唔暴動你覺得冇錢賺就會暴動

重有銀行，政府
咁都要call loan，交稅
想逼死人咩
匯豐鐘意就撤回派息
可唔可唔還錢同唔交稅?

獅子山精神呃你啲窮鬼多啲番工幫業主搵錢啫